00:00 萬人接放學

Push

推

想救理大?
不妨睇一睇

美國領事館
2523 9011

英國領事館
2901 3000
BNO 請打

加拿大領事館
3719 4700

澳洲領事館
2827 8881

紐西蘭領事館
2525 5044

德國領事館
2105 8788

泰國領事館
2521 6481

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
和理非緊急大遊行

今晚多人就可以救手足
又可以展示民意

push

救人

出嚟

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

推推推推推

求下大家出黎

美孚封左

車車車車車

推呀一定要撐住呀

車

GO

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

出緊黎

大家一齊出

車隊到哂 但可以點入校園？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

pushhh

救人啊

唔好驚狗 狗沖埋黎唔好退

PUSH

有無人有重型車撞開佢

港島過去可以試下直接行/開車過紅隧！

會師理大

等多陣嚟緊啦

有冇一條確實嘅路線可以比車隊去救理大學生

救救poly
好多狗攻唔入去

公主道全手封

幫手推 救手足 一個都不能少

香港人肯覺醒未

救人呀

即刻去救人！！

我有識人喺Poly 點樣可以接到佢

公主道全封

坑渠離開得唔得

一定要齊上齊落！

宜家條條都塞到仆街，最近可以去到邊度

出緊去

快救快救快救

頂，咁不如萬人圍popo

pish

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
內外打開一條路撤退

P

要殺一條路出黎
叫佢地準備好

for老豆

漆咸道好多和理非
有無人00:00帶埋和理非衝？

救得一個得一個

推
做唔到唔好叫香港人精神

fb有朋出

住屯門好想出但驚出咗去無車返

等理大手足消息

#理大
2339 理工大學外防暴警察向大學內學生指：你地得一條路，就係出黎投降。否則我地會(...?)拘捕你地為止“

#理大
2344 #讀者投稿
我係手足。inside poly
我寧願比人當condom咁死去，也不願投降。

#admin投稿
唔好放棄 我地係佐敦紅磡尖沙咀三方面攻緊過黎救你地 你地唔準放棄

推，沖啊

幫推

推呀

up

好大風險
入去冇帶岩濾嘴幾秒內就暈低

一大堆黑車跟住車隊入理大
懷疑便裝狗
衛理道 QE 隔離
去緊理大幫手嘅手足小心

冇車想出去可以點幫手? 係咪入唔到理大?

推啊！！！！！

推啊 救人

紅磡火車站30速龍

推推推

tui

有30架狗車由沙田去緊九龍塘 會唔會想大包圍

Poly手足好想出返嚟 但唔知有冇命出
手足出發吧

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

係咪直接去poly?

有車出車呀！

推呀！

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

唔好推啦，出啦

-

求你地出

磚雨阿

有車出車

求求大家幫手

有冇港島手足係 灣仔入紅隧呀

大把家長車啦手足

未必便裝狗 有機會都係車隊黎

頂...狂block

人呀

推呀！上熱門呀！

出緊

Tui

屌你老母漆咸道手足退到入黃埔
其他手足繼續努力

一支穿雲箭，千軍萬馬來相見。

推唔到

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

手足們加油！

到左啦 夾鳩班狗

出哂喇，差你一個

Push!!!!!

和理非無辦法面對tg唔退
咩gear都無
一堆防暴速龍衝埋黎嚇L死

推！

紅隧口有冇狗

推推！

90%

Drunken

#手足投稿

#轉自連登 唔該住poly附近大廈居民打破火警鐘！唔洗放火 咁就可以引到大批街坊落街 仲有消防！ 保安係冇辦法關警鐘 呢個係唯一救到大家嘅方法！

Pish

咁夜多人極有限

有車既手足一定要救人呀

幫手推

唉

最近可以去到邊度

Push!!!!!!

邊個掉爆仗

圍攻西九龍附近所有新鴻基資產

MOKO新世紀廣場
新太陽廣場
環球貿易廣場
帝苑酒店
帝京酒店
香港W酒店
香港麗思卡爾頓酒店

一定要平安返去啊

夾9班狗呀
救下理大

消防隊長叫大家打爆曬紅磡尖東商場所有大廈火警鐘🆘🆘🆘🆘🆘快啦💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

漆咸道南呀！

出呀屌

推啊

場面太暴力 好多火魔法
和理非根本唔夠膽出去
又扮唔到街坊

睇黎會全滅。 Be water 變守城佔中2.0

二哥一坐正冷手執個熱煎堆
唔使巷戰 混左街坊佢地反而唔知點做

所有人要平安回家

到未呀!!!!

一定要救呀！！！

上帝 你能看見我們嗎

出啦，求下你地。
利申已出

推呀屌

推推

聽朝返工牛接力

打緊

手轉動

這條路未封
fact checked
剛才有两位我學校的老師從這條路走
由理大逃離去理工宿舍，上斜跛接觀塘行車線，中段切入行人行人隧道，再屈往愛民邨條山路，叫愛晨俓。
如大家覺得可以一試，請傳

試下剪爛泳池欄走
向公主道方向走
VA 舊Can後面小路有人走

已經過左00：00
半個人都冇人過到去 搞咩

《‼請廣傳，紅磡及油尖旺區人士今晚請緊急撤離家園‼》

由於警方要制止理工大學暴徒，出動了大量催淚彈。但催淚彈含有大量劇毒山埃⚠，
有可靠消息人士指至晚上理工大學山埃含量已達高濃度 ，高濃度山埃可導致幾分鐘內死亡‼

有見及此，請立即撤離家園，緊記⚠落街要戴上口罩，同時請呼籲警方為附近民居着想，暫時撤離理工大學。

721
811
831

推是沒有用的, 不會因為你係電腦面前打個字大家就會出現

快d離開，如果唔係毒死

依家係咪冇車到附近？要行過去？

幾間領事館都話要講名

有冇名 國籍

搞中聯辦

紅隧港島出入口可以一試

貨櫃碼頭附近有rb 車調頭

講 推 個啲 落左街未啊
利申去緊

曱甴平

廣傳依個消息理大就有幾十萬援兵！

愛晨徑，愛護動物協會 有大量速龍,有人被捕

即係西九走廊行唔到？
3仔入唔入到呀？

理大求救，求救，求救

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

衝擊狗防線！衝擊狗防線！

手足們加油！

推呀
各位有車手足幫幫手

收皮啦 人夠多 到時唔知邊個包圍邊個啦

。

有人尖沙咀碼頭見到兩部私家狗車！有大量喬裝示威者！
請留意佢哋左邊膊頭有粉紅色帶（未FC）

求美藉FA 入Poly Standby 幫手

加個濕鳩pitta

Arrived

集體送頭

求吓大家！

要揀定路

救理大

經機隧電單車最盡行到邊個位？

推俾多啲手足見到，小心啊

召喚拖頭 貨車 放遊巴 巴士 快d

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

有車嘅請幫手 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️🙏🏻🙏🏻🙇‍♀️🙇‍♀️

最新消息
警方：晚上10點在柯士甸道有一輛白色私家車撞向警方 警員開一槍實彈

help

推，救人

救poly手足呀

救理大啊

#理大 0002 入面嘅手足想同大家講
好多人都冇諗過情況咁惡劣
好多人都喊 今次真係被包圍 求下你地 用咩方法都好 救下我地

唔好再諗了 而家出黎 未遲

Help

車隊會唔會禁揚...

求現時封路位置

Sos

SOS

推啊推啊

P 牌盡推

2901 3000
英國領事館 有無護照 bno 都照打
唔洗留資料

您一開始就選擇1字英文
之後佢會話香港辦公時間過咗 如果緊急選擇4字
之後再禁4字

之後用英文 講自己係 bno owner , I stay in poly u hongkong ,cann’t leave please help

打得一個得一個啦

求大家

其他地區手足加油
黃埔手足需要重整旗鼓

【超突發】Channel 聯合救援理大行動！今晚理大，明日香港！

一手
至少20架 豬籠 eu 警車 窩打老道轉入上海街向尖沙咀方向前進

換裝棄裝拉到會點？

仆街
班狗話反包圍唔會成功

explosive chemicals 千祈唔好做

佐敦有畜 now live

必定寫下香港歷史一頁，靠大家了

警方：唔好再扔汽油彈，否則開實彈。

就到，支持住

你地依家集到幾多人？

星期四開始講撚左無數次，理工無得守。

Be Water, 紅隧年紀大過腦魔，要搞日日都搞得

係要比狗帶風向留係裡面⋯⋯

三四五六，4日都唔走。

呢家點救⋯⋯

而家可以係邊度落？

救人 SOS

衛理道往佐敦方向大量狗車

心理戰黎
我地更加要反包圍班曱甴

黎⋯！！

一個手足都唔可以少

即到

隔離post話愛晨徑，愛護動物協會 有大量速龍,有人被捕

推爆佢

Pushing

東戰線（紅土）唔夠人

同問

推！救人！

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

我明
但依一刻唔好屌自己人住好唔好

去呀

問題係由學校行唔到去宿舍啦⋯⋯

揸車嚟可以喺邊度入?

依家講呢啲

出緊尖東

黎緊

塞住班狗補給‼️立刻啟動‼️理大和你塞⚔️就差你果一架車🚙。

其實係邊等

係土瓜灣有3-4架警車去左紅磡方向
手足頂住

功入曱甴屋拎人質

次次都係呢句

係甘爆火警禁手會有好多消防黎架好混亂架真係,千其唔好啊

去呀！

過左依關再屌

屌你老母而家講有撚用咩
諗方法救左人先再檢討啦屌你

講撚左中 港大有得守理大易攻難守

大家都想場運動好

無勇武，和理Shop 嗰類活動根本起唔到作用

條路宜家已經唔得愛晨徑有防暴

點接. 四面包圍

你一係出嚟救
一係熄燈訓教
唔撚好喺度講風涼話

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

我救緊！等我！

今日下午係最遲有得走
我都唔明做乜仲唔走，要打陣地戰
依家只可以反包圍

等我！

On99真正冷氣軍師 對場運動完全0作用

置頂

家長車幫幫手塞埋渡船街！

屌你老母香港人，出街救人未！！！

接放學呀

唔好係到事後孔明啦
我地都fc唔到 入面手足根本仲亂

唔係唔講得，係時機問題
生死關頭嚟檢討？

whatever it takes

全部block 撚晒啦
附近地區開花, 盡做

除左不停推,有乜計劃先. 如果連愛民那小路都有狗,已經冇路啦⋯⋯

行邊條路入去接？

我唔會講我做過乜

但呢一場，一定係令背後支持呢場運動既人，最激氣既一次。 叫極都唔願走⋯⋯

中大散左水
理大地形最差 軍營係隔離
主要媒體帶風裡面唔係學生
學校自己報警
比100個鐘警察佈局

唔用腦，失敗左，人人都瀨嘢

會唔會理大生證明身份就無事，但非理大手足會被popo拉？

其實集體報警有無用？？

點都拉，放心，班狗目標係拉晒勇武

On9
即刻拉你又點話

五個月喇唔好再天真啦好嗎？

好多地方都係 豬嘴 眼罩 不足

人哋講到明記者例外

紅土好順

公主道開返，幫拖！！

以後豬罩 眼罩真係基本配備

無呢2樣 夠勇衝都無用

團結

救左人再算啦

你地班冷氣軍師收撚皮啦
家下係到馬後炮屌屌屌
話咩一早叫你地點點點
咁件事都發生左啦諗方法點樣拆掂佢重好過你地出post指點江山啦

車隊去左 入面既人出唔到黎

屌你老母啦
呢個時候講D既野
死全家啦你條廢物

加油呀手足
大家都加油

Z那邊得嗎

推呀 有車嘅快啲出黎救人

紅隧港島出入口可以考慮聚下人

借個位
[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

有冇可能紅隧底接人去港島散水

要推！！

全世界同我睇呢條link，係理工入邊影出嚟，見證下暴狗威嚇要用實彈嘅情況

推左先

手足唔撚係condom！！！

有狗mon住，頭先有手足喺港島過去一出已經有狗截

真定假

我屌你班仆街

你收皮啦 廢人你咩都無做過

各自叫身邊嗰朋友一齊出 埋唔埋到poly 都好 一齊行出嚟

西灣河仲有冇車出九龍？

啱啱車聚緊啫

其實分地區做嘢會唔會好啲

港島: 如果情況允許就喺主要商業地區開花 承接聽日黎明行動

九龍: 主力去poly去圍狗，去poly附近聚集
另外根據圍poly班狗嘅環頭分佈做嘢，雖然經濟價值冇港島咁大，但係可以試下裝修紅店黑店分散班狗。

新界: 全力開花同國際戰線

有冇得諗

彌敦道梳士巴已塞

而家擺到明打緊消耗戰 班狗就無限tg

有心情係度屌點解唔撒 不如諗下計同出去幫手

利申:出緊

我唔係咩都唔做既人

但網上好明顯有煽情撚 水鳩年青送頭
一講Be Water 就比人好重語氣咁話，大家小心啲

例如話你廢人，咩都無做講
今日係屋企就等同於乜都無做

呢個Polyu 被圍，一定係狗帶風向

呢家出去，只會更多人送頭。

太空卡

你試下係警方角度諗

佢會唔會比理工手足留到聽朝

救手足

推推推 推無用。落街啦

尋日朝早，我著黑衫出入，警察當我透明一樣。

究竟 戀戰 係咪等別型⋯⋯

收嗲啦呢個時候仲係度怪責
怪你老母咩

APSS鐘劍華教授願意返polyu 呼籲警方克制，但前提是有更多「同學」特別係理大生或舊生願意陪伴，令傳媒關注，請問大家是否願意陪伴，僅僅是回去作呼籲，可聯絡傳媒到場採訪。如有願意前往的，可pm 96322769 Ken莊，加大家入group。

救左人先

唉, 但都冇辦法, 打仗你隊友出事你都要盡幫

FA都告暴動

冇得打

有外國籍快d通知領事館，有國民將被屠殺

因為FA幫佢哋所以都要告埋暴動

打校內火警鐘！要消防到場！

尖沙咀消防局入面係咪好多消防車可以徵用？

佔領梗冇好野發生 叫be water 開花就俾人屌散水撚 佔領佔得幾多日 咪又係要撤退 諗唔明

依家唔需要講Poly有無得守
唔需要講做咩中午唔走
依家需要係救Poly

Push 救命呀

好多家長
手足們要撐住

致今晚冇去理工既你

真，真係以為我地啲咁既武裝水平可以同佢地啲裝備鬥？從來正面硬碰硬黑警都唔會輸，仲一班人打飛機又守到又擊退又盛，咁係黑警未用力攻咋，我地一直贏到黑警只有個快字，夠敏捷

不過同路人出事，都係要救左先

塞路呀

0100都塞車

無啦啦玩佔領

塞嚟做乜？

包到實一實 冇人幫手由外突破 都好難

接仔囉 問咁撚多野